---
layout: page
title: Форум, для обсуждения Oracle ADF на русском
description: Форум, для обсуждения Oracle ADF на русском
keywords: Oracle ADF, Форум, для обсуждения Oracle ADF на русском
permalink: /oracle-adf-forum/
---

# Форум, для обсуждения Oracle ADF на русском!

Если найдутся желающие обсуждать проекты на Oracle ADF и делиться не только своими ошибками, но и знаниями, то можно создать ветку на форуме <a href="http://odba.ru">odba.ru</a>, где я имею для этого достаточные полномочия.

Собственно нужно желание обмениваться знаниями между программистами разных компаний. Между собой мы и так обменяемся при личной встрече, по скайпу, телефону и т.д.

Для регистрации, нужно для начала написать на адрес эл.почты.

Для контактов:<br/>
<img src="http://img.fotografii.org/a3333333mail.gif" alt="Marley" border="0" />
